[執柒咗佢啦] 食戟之靈 271

連老豆都被秒仲使打?
定係諗住之後話佢比人落毒陰鳩佢

痴撚線老豆俾人秒左

一切都係老豆嘅計畫之中

老豆應該唔會留手 對創真都冇留過手
除非係鳩整D黑暗料理姐

老豆留力ja ma

打完一個大魔王都唔夠
再出一個再勁啲連老豆都秒嘅兄弟大魔王
啲劇情老土到呢

死神套路

初初睇情報都唔信點知真係咁on9

可半棄
執7 咗佢啦

屌你老味做乜鳩啊

老豆都秒點打

屌你老母作者比狗屌

幸平城一郎
是堂島銀認證的天才
是中村薊認為能改變世界美食界的先驅
是極星寮黃金時期被文緒太太認證的拓荒者
是繪理奈打從心底尊敬的崇拜對象
是兒子認為難以超越的修羅
如今，他變成了戰鬥力單位。

菲利大王

屌
港漫情節

拍緊戲姐

返去畫H漫啦

屌
咩玩法

笑撚死

本來以為鬼父篇已經好垃圾，點知而家新篇仲垃圾

笑撚死 無啦啦又唔知邊到彈出另一個仔

放過tosh啦好嗎

係時候棄漫
劇情慘不忍睹

無論劇情變成點
田所惠都係世界第一

痴q咗線

老豆都俾人秒

咁幸平要爆超級撒亞人先贏到

無龍膽姐姐已經完左啦

支持啊ching

是但啦,我睇女咋嘛

一打膠
弱鳩智 決定棄坑

係輸都輸得型d丫
直接劇情殺，煮乜都唔講

做乜柒呀屌
諗唔到點作不如早d完啦

世界第一臭g

我寧願佢講返校園野

輕鬆秒左老豆

本身幸平實力無番十幾廿年都唔洗超越老豆啦
依家睇個勢一年搞掂
畢業之後仲得了 稱霸宇宙

老竇比人輕鬆秒殺
都唔知做乜鳩

我估唔係食戟黎
應該係劍戟

d劇情真係好低質 求求作者畫返h漫

無啦啦彈個私生子出黎秒左老豆

出版社個編輯又坐住左個腦?

作為一套作品實力既頂點咁就輸鳩咗

一打唔洗找

好好地單元劇打下黑暗料理界咪算囉
編輯你放過作者啦

完全睇唔出老豆輸E場有咩意義

三十集之後，應該要去異世界，搵人打食戟

同垃圾後宮輕改都好過佢啲濕9劇情

日本都未講完 之後講亞洲講世界
打埋外星人先可以異世界

才波朝陽

之後應該要打黑暗料理界

正傳88
睇番四宮外傳重正

食戟煮外星人黎食

屌 正正經經煮唔得既

啲畫風做咩轉晒

要搵阿虜OR山治做BOSS

創真上宇宙打小松,嬴左再去最終之地

作者諗唔到幸平點超越老豆
咪畫boss贏老豆
然後幸平贏boss,咪順便超越老豆囉

作者玩完金田一 又係時候要挑戰返jump榜尾

其實姓才波真係唔代表咩,
人地創真廚力(?戰力?)有咁既水準, 全靠老豆由細陪訓
又各種磨練/挑戰/革新, 最重要都係有成個童年同老豆1ON1而改進
可以話係靠個人天份+努力+環境先有今時今日,
而非個「姓」既加成, 故此深夜料理人篇都幾夾硬...除非

1/識幸平媽之前, 啊學長有另1舊愛, 但問題係生得仔黎都唔夠時間陪佢(訓練)
2/識幸平媽之後, 雖說無可能但意外出左軌, 創真多左個細佬
3/領養, 老豆見個細路有天份, 隨便過佢兩手(?為左訓練佢成為創真個競敵?)
4/dna clone...希望唔係咩「才波」宇宙最強既廚力dna, 後代將繼承乜乜乜乜

2&3可能性較高, 而我第6感話我知, 呢場食戟只係drama/咩d計劃既煙幕,
城1郎特登輸, 目的係想退役, 可能自己知名度太高太麻煩, 冇得專心做自己野
或, 朝陽只係城1郎某d革命性計劃既第1步, 其後將會...
又或者, 被威脅, 冇得揀 (既然出得d咁黑暗既料理人組織, 咁發展唔奇

唔洗咁認真
笑下咪算囉

堂堂1個世界級會輸到訓係度..

尼馬都冇咁假啦..

因為廚族大隔世，所以個仔咁勁

撒亞人混血後代實力更強

遲啲好似龍珠咁同其他宇宙嘅外星人食戟
輸咗個宇宙就消失

可能兜佢肚痛，中毒，失去味覺，流血過多，被人捉住把柄咁輸

老豆一定唔係實力輸

老豆：阿仔，我煮緊飯仔你無啦啦打電話嚟，攪到我落鹽落錯咗糖

如果係咁就神作了

用左200集黎吹奏 老豆有幾勁
之後用1集收左老豆皮
仲要連過程都冇

之後不如講 一路煮野食一路隻抽 要一邊戰鬥一邊煮 最後打撚嬴對手令佢煮唔到落去當嬴
咁樣依套野重可以長做長有

每睇一集都要講一次....不如都係食番老本行直接畫食戟里番好過啦

食神

裁判俾人買通晒, 自己又爛賭爭落1身債, 老婆又俾人捉黃腳雞, 連個仔都俾人踢左入黑社會...

一集?幾格咋喎

斷估今輯應該會講幸平老母究竟係咩人啦掛

老豆係咪扮輸呀

咁樣俾人秒好兒戲

全套公認最勁果個俾人秒 我睇緊啲乜

唔好講笑 龍膽先係最勁

笑撚死我

煮野食煮到吐血？

明明可以講下新一年級同新十傑做返單元
係都要玩返鬼父篇個架構
不過第一季動畫完左開始追 點都繼續追埋落去睇佢爛尾

完左個兄弟 可能仲有阿媽 女修羅

其實仲有家姐 阿妹
再講埋老豆老母啲親戚
成個雍正皇朝咁大

最後話佢地老母係輝夜姬 幸平就因陀羅 另一個仔就唔知乜

反正都係垃圾劇情
好心就畫個大波家姐出黎喇
畫條仔出黎托咩

套野係咪想轉型做搞笑漫
幾有潛力既 至少今集見到城一郎嘔血仆街我笑左好耐

真接畫創真同幾個女主多p算啦

其實係鬚根位定係真係流緊血? (or野食d汁?)

我以為佢留鬚, 係真係流血?! 有冇可能玩到咁大啊

老豆都輸想知佢點吹到主角班人夠打呀

老豆係第二席時已經天下無敵啦

就算當司同四宮係同期都相信唔係老豆對手

重未計之後四處流浪學到既經驗加成

比人咁樣秒法想知個編劇點兜？

鳩吹老豆因為收心養性所以廢左做籍口咁老套？

其實仲係同一個編輯？

黑暗料理食到嘔血

好明顯鬼父編開始就一直係同一個

真係好垃圾

煮野食都要煮到有私生子.....

其實食戟呢套野係jump連載
即係話王道式發展根本就好理所當然
唔明有咩好嘈
要怪就怪點解要係jump連載好過啦

原本佢一個一個去挑戰十傑
又間中同啲同級切磋下升lv
又有修練劇情
呢啲劇情已經夠哂王道

反而鬼父編玩政變先唔王道

開頭係好睇, 慢慢打上去, 星矢十二宮式王道打法逐級上咪幾好....

本身仲諗住佢一個個十傑打上去
點知一野跳到收1,2席皮
依家連老豆都比人秒柒
之後係咪秒柒埋史提芬周